白電油中毒？

損害人體

白電油是一個慢性殺手！它可以經呼吸道和皮膚進入人體。可引起眼及上呼吸道刺激症狀，如濃度過高，幾分鐘即可引起呼吸困難、紫紺等缺氧症狀。長期接觸白電油會導致四肢肌肉萎縮甚至癱瘓。

南方都市報在2012年時曾報導過一則題為「擦洗手機螢幕 34工人正己烷中毒」的新聞。

據報道，這34名工人因長期用白電油擦洗手機螢幕，忽然感覺四肢麻木，手腳無力，而且情況越來越嚴重。到醫院進行治療，證實是正己烷中毒。嚴重者生活不能自理。

Source:

應唔應該用其他野代替白電油？

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

工人長期接觸果d應該係講緊十年八年果d

人地一日八個鐘都搵白電油抹mon，唔中毒就奇啦

長期呀
同埋有咩好怕，你而家吸山埃，二噁英，咪死得仲快